死港女英文又唔好又要英文

話說今日收到個短訊，有個唔係好熟嘅朋友話俾我知佢結婚用英文寫住想我參加佢嘅weeding party.
我望完打咗覺得凸，跟住就text返佢。問佢weed?
之後佢回左一個微笑既emoji. 咁到底我要送啲咩俾佢？

，

我淨係覺得好好笑

報警

買支酒去，Weeding 定 wedding 都得